Jadi fakta bahwa mereka berada di belakang YouTube berarti mereka bekerja keras untuk menjadikan YouTube cara termudah untuk menang. Jika Anda melihat perubahan yang dialami YouTube sejak Google membelinya, Anda dapat melihat perbedaan yang sangat besar. Anda dapat melihat aplikasi AdSense ditampilkan di video YouTube. Anda dapat melihat berbagai desain dan pola yang mereka kerjakan. 

Anda dapat melihat bagaimana [peringkat video YouTube](https://www.softloris.com/download-1click-dvd-copy/ "peringkat video YouTube") di bagian atas mesin pencari Google. Memiliki Google di pihak mereka sangat besar. Video YouTube beredar di hasil Google Penelusuran Jadi Anda mendapatkannya di pihak Anda. Jika Anda hanya mengirim ke YouTube, peluang Anda untuk bergabung dengan Google jauh lebih besar daripada di semua halaman video lainnya. Itu adalah Sumber Pencarian Ini semacam fantasi, tetapi jika Anda melihat YouTube, mereka baru saja mencapai satu miliar tampilan sehari. 

Saya bahkan tidak yakin apakah kita bisa memikirkan angka itu, tetapi untuk koin bernilai satu miliar dolar, Anda mungkin akan dapat membuat nada penuh untuk koin. Satu miliar tampilan sehari sangat besar, dan ini adalah satu situs web. Pada 2008 sebuah penelitian dilakukan yang menunjukkan bahwa ada 71 juta pengguna unik setiap bulan. Jumlah itu mungkin telah berubah sekarang, tetapi ini adalah informasi terbaru yang kami miliki dalam sensus khusus itu. Ini adalah suplemen. Jika Anda tidak menggunakan ini sebagai sumber lalu lintas, Anda kehilangan. Saya pikir contoh yang saya gunakan, FreeMagicLive, baru saja menyentuh permukaan. 

Bahkan kami telah menggaruk permukaan dan sudah mendudukkan 15.000 orang di daftar email kami. Ini adalah On Search Engine Pernahkah Anda pergi ke YouTube dan mulai mencari, seperti kotak pencarian di sini? Lebih banyak orang sekarang menggunakan YouTube sebagai mesin pencari utama mereka daripada Google. 
Mungkinkah ini menjadi tren di masa depan dan alih-alih hanya Google yang melakukan penelitian, kunjungi YouTube untuk menyelidiki? Mungkin YouTube adalah tempat # 1 bagi orang untuk mencari informasi. Pikirkan tentang ini. Apa pengaruhnya? Jika YouTube akan menjadi mesin pencari nomor 1 di dunia, apa dampaknya pada bisnis online Anda? Ingin berada di tempat yang tepat di waktu yang tepat dengan YouTube? Sebenarnya saya pikir begitu. 

YouTube bukan hanya untuk remaja Ini adalah pertanyaan yang saya miliki dari banyak orang. Mereka berkata, "Tentu, Anda berhasil memenangkan YouTube, tetapi pasar Anda hanya untuk kaum muda." Nah, itu akan menjadi kasus ketika YouTube baru saja dimulai, tetapi sekarang semuanya telah berubah. Demografis YouTube berubah dan berubah secara dramatis. Bukan hanya anak muda lagi, jadi jika Anda memasarkan ke grup lain, ini adalah kabar baik. Remaja masih merupakan jumlah terbesar, tetapi seperti yang akan Anda lihat dalam beberapa statistik ini, YouTube juga baik untuk kelompok umur lainnya. Lihat ini: 85% dari populasi AS telah menonton video YouTube.